# TuteSmells

El tute és un joc d'un jugador. A l'iniciar la partida es reparteixen 4 cartes sobre la taula,
i tens 20 intents per anar canviant aquestes 4 cartes fins aconseguir els 4 cavalls o els 4 reis.
Si aconsegueixes 4 cavalls o 4 reis guanyes la partida.
